安海瑟薇變身「金髮尤物」與馬修麥康納全裸激情性愛！強強聯手新片《驚濤佈局》劇情比《控制》還可怕

由奧斯卡影后、影帝 − 安海瑟薇（Anne Hathaway）、馬修麥康納（Matthew McConaughey）兩人主演的懸疑片《驚濤佈局 Serenity》終於要在1月25日上映啦！影迷們為了這部新作已久候多時，光是卡司陣容就已非常吸引人，預告中的超燒腦劇情也讓人迫不及待想知道答案！
安海瑟薇與馬修麥康納曾在2014年的《星際效應 Interstellar》中合作，兩人在《驚濤佈局》中就更「放得開」了！安海瑟薇與馬修麥康納不僅在船上上演了「性感情慾戲」，更十分難得「大尺度裸身」秀出曼妙曲線以及完美肌肉線條，堪稱兩人近年來最大膽的演出。
《驚濤佈局》的預告令人不禁憶起票房鉅作《控制 Gone Girl》的驚悚氛圍和劇情逆轉：故事講述一位藏身在小島上漁船船長（馬修麥康納 飾），他的過去是個神秘的謎團。直到某日，船長的前妻（安海瑟薇 飾）找到了他，她計畫謀殺現任丈夫並提議讓船長將丈夫棄屍海上。但船長慢慢發現，這一切似乎沒有這麼單純，他與前妻的過去也逐漸揭曉。
《驚濤佈局》預告中的各種「伏筆」令人眼花撩亂，真的是一部不看到最後、絕對猜不到結局的懸疑之作！

咩野強強聯手呀！用埋哂D蝗語，應該用兩大好戲之人聯合演出！

香港幾時上?

bam

Shutter Island ? 又搞場大龍鳳出黎要主角認罪 ?

Anne Hathaway 做catwoman 嘅時候真係正到爆

個女主角之前發生左咩事令佢有排無戲拍呢

生仔丫嘛

兩個都好好J

有前有後有腰又有肉地

邊個係強強

贏配角算影后？

對奶影后級

未知
冇消息

佢除左好多次衫啦

香港仲未有消息呀

多圖ok?

啲鬼佬真係咁open?個老婆咁樣出鏡都得？

堅

演員都係專業嘅